除左metal gear 4 final boss,超熱血之外,仲有咩game個final fight可以咁man?

兩個老野隻抽